［14-04-2020］股市直擊+波神信眾區

升龍權！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有switch有西屌

BC is G

咁快腳軟

慢慢up

比個252黎plz....

哪有西

滴拉 HO GING

一俾人貼身

控到嫑嫑

廟區冇人成咁

個個有谷

肺炎完仲有咩因素可以跌

無, UP！！！！！！！！！！

agger....有菊方便.....

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

when DB! see sing...

小圈子！

好耐無見人走sir上黎了

次次WFH完返工一定做到POK GUY

ho miss him

冇菊入，做cd窿

比大家學下野

D7u all ！ ！ ！

me new hand.....................follow 4C....